{
    "quiz": [
        {
            "Num": "1",
            "question": "คำถามที่ 1: 2 + 2 เท่ากับเท่าไร?",
            "options": [
                "1",
                "2",
                "3",
                "4"
                ],
            "answer": "4"
        },
        {
            "Num": "2",
            "question": "คำถามที่ 2: พื้นที่ของวงกลมมีสูตรอะไร?",
            "options": [
                "πr²",
                "2πr",
                "πd",
                "r²π"
            ],
            "answer": "πr²"
        },
        {
            "Num": "3",
            "question": "คำถามที่ 3: น้ำแข็งแห้ง มีสีอะไร?",
            "options": [
                "ขาว",
                "น้ำตาล",
                "ดำ",
                "แดง"
            ],
            "answer": "ขาว"
        },
        {
            "Num": "4",
            "question": "คำถามที่ 4: กุ้งทะเล มีพยาธิหรือไม่?",
            "options": [
                "ไม่มี",
                "มี",
                "อาจจะมีแต่เล็กน้อย",
                "มีเยอะ"
            ],
            "answer": "ไม่มี"
        },
        {
            "Num": "5",
            "question": "คำถามที่ 5: โลกของเรา มีอายุกี่ปี?",
            "options": [
                "4600 ล้านปี",
                "6000 ล้านปี",
                "4700 ล้านปี",
                "9874 ล้านปี"
            ],
            "answer": "4600 ล้านปี"
        },
        {
            "Num": "6",
            "question": "คำถามที่ 6: ใครคิดค้นการทำระเบิดปรามณู?",
            "options": [
                "เซอร์ ไอแซก นิวตัน",
                "อัลเบิร์ต ไอสไตน์",
                "วิลเลี่ยม เธอเนอร์",
                "โจเซมี่ กิบบ์"
            ],
            "answer": "อัลเบิร์ต ไอสไตน์"
        },
        {
            "Num": "7",
            "question": "คำถามที่ 7: กาบหอยแครงจะหุบเข้าหากันเมื่อใด?",
            "options": [
                "เมื่อขาดน้ำ",
                "เมื่ออากาศชื้น",
                "เมื่อโดนแสงแดด",
                "เมื่อถูกสัมผัส"
            ],
            "answer": "เมื่อถูกสัมผัส"
        },
        {
            "Num": "8",
            "question": "คำถามที่ 8: พืชชนิดใดเมื่อสัมผัสแล้วจะแสดงความรู้สึกให้เห็นได้?",
            "options": [
                "ไม้ไผ่",
                "ต้นกระถิ่น",
                "กระเทียม",
                "ต้นไมยราบ"
            ],
            "answer": "πต้นไมยราบ"
        },
        {
            "Num": "9",
            "question": "คำถามที่ 9: การแบ่งชนิดสารเป็นสารเนื้อเดียวและสารเนื้อผสมใช้สิ่้งใดเป็นเกณฑ์ในการจำแนก?",
            "options": [
                "อนุภาคของสาร",
                "การสลาย",
                "การนำไฟฟ้า",
                "ความสารถในการละลาย"
            ],
            "answer": "ความสารถในการละลาย"
        },
        {
            "Num": "10",
            "question": "คำถามที่ 10: ถ้าไฟที่มีความร้อนที่สุดจะมีสีอะไร?",
            "options": [
                "สีฟ้า",
                "สีแดง",
                "สีเหลือง",
                "สีขาว"
            ],
            "answer": "สีฟ้า"
        },
        {
            "Num": "11",
            "question": "คำถามที่ 11: ฟันของมนุษย์มีกี่ซี่?",
            "options": [
                "33 ซี่",
                "32 ซี่",
                "31ซี่",
                "34 ซี่"
            ],
            "answer": "33 ซี่"
        },
        {
            "Num": "12",
            "question": "คำถามที่ 12: คลื่นความถี่มีหน่วยเป็นอะไร?",
            "options": [
                "Hz",
                "Kg",
                "Sz",
                "Gz"
            ],
            "answer": "Hz"
        },
        {
            "Num": "13",
            "question": "คำถามที่ 13: แป้งเป็นสารอาหารชนิดใด?",
            "options": [
                "ไขมัน",
                "โปรตีน",
                "วิตามิน",
                "แป้ง"
            ],
            "answer": "แป้ง"
        },
        {
            "Num": "14",
            "question": "คำถามที่ 14: อุณหภูมิมีหน่วยเป็นอะไร?",
            "options": [
                "ฟาเรนไฮด์",
                "กรัม",
                "นิวตัน",
                "เมตร"
            ],
            "answer": "ฟาเรนไฮด์"
        },
        {
            "Num": "15",
            "question": "คำถามที่ 15: อุกาบาตเกิดจากอะไร?",
            "options": [
                "การระเบิด",
                "การสะสมพลังงาน",
                "การเผ้าไหม้",
                "แรงดึงดูดของโลก"
            ],
            "answer": "แรงดึงดูดของโลก"
        },
        {
            "Num": "16",
            "question": "คำถามที่ 16: เตาไฟแช่แข็ง เป็นฉายาของ ดาวใด?",
            "options": [
                "ดาวศุกร์",
                "ดาวโลก",
                "ดาวพลูโต",
                "ดาวพุธ"
            ],
            "answer": "ดาวพุธ"
        },
        {
            "Num": "17",
            "question": "คำถามที่ 17: ดาวดวงใด ที่มีอุณหภูมิสูงที่สุด?",
            "options": [
                "ดาวศุกร์",
                "ดาวพฤหัสบดี",
                "ดาวอังคาร",
                "ดาวเสาร์"
            ],
            "answer": "ดาวศุกร์"
        },
        {
            "Num": "18",
            "question": "คำถามที่ 18: องค์ประกอบของน้ำ ประกอบไปด้วยอะไรบ้าง?",
            "options": [
                "คาร์บอน",
                "แมกนีเซียม",
                "ไนโตรเจน",
                "ไฮโดรเจน"
            ],
            "answer": "ไฮโดรเจน"
        },
        {
            "Num": "19",
            "question": "คำถามที่ 19: เสียง มีคุณสมับติเป็นอะไร?",
            "options": [
                "มวล",
                "คลื่น",
                "ระยะทาง",
                "ความเค้น"
            ],
            "answer": "คลื่น"
        },
        {
            "Num": "20",
            "question": "คำถามที่ 20: ประเทศที่มีการปล่อยก๊าซคาร์บอนไดออกไซด์มากที่สุดในโลก?",
            "options": [
                "รัสเซีย",
                "จีน",
                "อังกฤษ",
                "แคนาดา"
            ],
            "answer": "จีน"
        }
    ]
}